熱刺熱刺, 下次大該可以……

死熱狗

我叫你未來熱

psv 1-0

國米

肥普咪撚黎

巴塞明顯放鳩熱刺啦！出二隊，個人認為巴塞覺得國米個威脅大過熱刺先放水

點知國米自己咁撚唔爭氣

燈

要下次先踢到歐霸

同米歷史一樣

失望

樓主失左蹤？

就係可以

燈乜鳩

笑死

呢隊閪波，無主場無買人都出到線仲要聯賽第三，其他幾隊做緊乜

咪要檢討下囉

已經首名出線，出副選是常識吧

又唔可以咁講，可能巴塞睇唔起 熱刺，換轉係啲強隊既話，你覺得巴塞佢唔會派正選同人踢咩？